（有圖）有無手足比佢呃過錢

呢條撚樣之前借香港而家發生緊嘅事嚟扮可憐話跳樓
之後到最後俾人發現佢成日話跳樓都係搏可憐
之後就好多手足關心佢 佢就借題發揮成日話自己無錢/病左/交電話費嚟呃手足錢 仲要呃人感情呃埋男朋友啲錢（唔好歧視同性戀）
佢8月份個陣試過一腳踏7-8船全部無見過因為佢淨係貪啲會俾錢佢既人
佢成日都問佢啲網友（借）錢
～完～
純粹想問下有冇手足/其他人俾佢呃過錢

佢都有7-8船

似0仔
借錢俾佢個啲有無搞鳩人先

無 因為借完俾佢佢會block人

未見過未屌過都肯借錢？
仲好搵過karen

個重點好多手足都俾佢呃過但手足唔知 希望up到俾多啲手足知道唔好再信

開頭第一個反應都係咁既款仲要未見過未屌過都肯借果個自己都冇腦，但轉念諗，如果佢講到似層層係手足俾屋企趕之類可能手頭鬆動我都會借少少
但唔會on9到以為自己係男朋友囉

好撚樣衰

豆雞眼？

個鼻好柒

唔好咁話人 唔岩架

又有......

跳左未

咁撚樣衰嘅屌你老母

聽講哩條係佢條j